「我撐黃心穎！」性慾研究專家何式凝支持小三愛上不應該愛的人

「我撐黃心穎！」性慾研究專家何式凝支持小三愛上不應該愛的人

黃心穎和許志安因為「安心偷食」事件成為了眾人唾罵的罪人，但是性別及性欲研究專家何式凝最近就透過媒體發表了一篇標題為「我撐黃心穎！」的文章，評論早前所發生的「安心事件」，一向言論出位的「性博士」何式凝更在文中大談「小三論」認為小三愛上不應該愛的人根本沒有錯，更表示會捍衛小三月，並寫道小三要「為自己真實的感情而驕傲」這番言論引起了網友的瘋狂反擊，指何式凝根本就是把濫交浪漫化！一起看看何式凝的「小三論」，大家又有什麼想法？

小你老母三

拉

性博士我淨係識周健全

呢條左膠又出嚟

出賣天水圍 70 個手足
何八婆唔好話贖罪
連認錯都唔肯

小三
二奶
情婦
第三者
外遇
炮友

狐狸精

小學三年級

何式凝不嬲都痴線㗎啦，洗鬼理條八婆講乜

三你老母，返上大陸啦

終極戰犯

貼舊聞做乜鳩

屌你條八婆出賣天水圍手足以為無人記得？

雖然話左核爆都唔割，但呢條友例外

咁多叫法唔用
係都要小佢老母三

條賤種何式凝根本就係敵人黎，佢到宜家都覺得自己冇錯班手足俾人拉關佢尻事

小三
何式凝

呢單我都仲未忘記，等佢被清算

笑左
佢係咪想屌佢呀